Set 大台唔該

要有leader 出聲先有機會裡應外合 否則有空檔走都唔識走

推